NN ktere VB NN v NN . 
Napřed Vp Vc Vf o tom , že NN VB Vf NN spravne . 
Ne VB Vf přiliš mnoho NN , ktere VB AA nebo ktere ne VB NN NN . 
To VB Vf stručne , ale s AA NN , které VB vas od AA NN . 
Jake NN VB , kdy VB NN to VB : 
NN ne VB vaše NN NN nebo , NN ( abych ne Vp nejaky AA NN k tomu ) . 
Také VB NN . 
Napřiklad Vf svůj NN nebo Vf NN . 
Ale to VB Vf AA . 
V NN mnejakych NN . 
NN . 
Tak samožrejmě ze ten NN VB Vf , když VB tu NN , VB ji nebo to VB v NN . 
Kdy VB NN , proč VB Vf v teto NN nebo Vf neco , tak ne VB Vf proč AA NN v tom ne Vp NN . 
VB to Vf AA , diplomatickí korektne . 
Hodně NN v NN NN 
